琴日遊行見到啲差佬...

琴日遊行見到啲差佬都幾有禮貌
一開頭喺炮台山行有車佢又叫我地小心啲蹆後啲
見到隔離仲有個阿嬸同佢講辛苦晒
不過依家諗深一層
應該都係輔警嚟嘅

形象咁差
唔做D野點得

Push

沉日我都見到咁既情況...

又想洗底？6.12 做個d 乜自己知啦 唔好撚突然割席呀 你警隊成條team黎嫁嘛 共享榮耀啊

又幫黑警洗白 屌你老母

應該同打人果班唔係同一批

打人果堆唔會企係到喇

尋日行過灣仔警察總部隻隻都可怒不可言咁既樣喎

唔係同一批黎 打人果批係ptu/eu組成
樓豬講果批係環頭抽調出黎

不過著得呢套衫 都係同一樣人黎架la

呢啲先得人驚呀屌
永遠都好似對住你笑
但打你射你果時唔會留情

琴日見到有個女仔拎住 警你老母既牌，畀個警畜問係咪講緊佢，話可以告佢 最後條女無理佢走左

唔撚駛講咁多嘢喇
所有警察都係黑警，冇一個係無辜

平時去遊行其實都無咩野